大陸仔用寶特瓶尿尿 GG卡住拔不出！慌張就醫

中國一名男子用寶特瓶尿尿，結果卡住拔不出來慌張就醫。

據《廈門網》報導，16日凌晨，中國一名男子到廈門醫院求助，稱尿急找不到廁所，只好用寶特瓶解決，結果不幸卡住，醫生了解狀況後，由於沒有專業破拆工具，只能請消防隊幫忙。消防隊到場後，發現男子生殖器開始腫漲，若不即時處理，可能會導致生殖器壞死。

消防員跟醫生溝通後，決定用酒精燈加熱手術刀把寶特瓶切開，消防員先在男子生殖器和寶特瓶之間塞紗布，避免生殖器燙傷，隨後再用加熱手術刀切割，30分鐘後成功救出被卡住的生殖器。（即時新聞中心／綜合報導）

咁撚短

未扯都入唔到啦下話